自己同有女朋友嘅男仔出街

自己暗戀左好耐嘅男仔主動約食飯，但佢有女朋友，一方面好想去，另一方面又唔想自己越陷越深，點算好？

唔好拆散人地啦屌

首先你要知道
點解約你食飯先 ?

去!! 比佢中出即飛

想屌你個閪渣 傻豬
唔沉唔傷到仆街都唔心息架啦

臭雞

死臭雞

我暗戀左好耐好耐，覺得永遠唔會再揾到個靈魂禁契合嘅人，都唔會再禁全心全意無條件愛一個人，我願意等佢地分手，但眼前嘅誘惑實在太大了，好想去，但又唔想做第三者

我係A0

可能想聚下？

咁你咪去
佢拍緊拖都可以同你出街
將來佢都可以咁同另一個出街。

唔好做呢啲野啦⋯⋯唔該。

一廂情願 當局者迷 搬柒頭砸自己對奶

咪搞人地條仔啦
如果我係條女實擺你上連登

咪去囉，不過呢啲真係有報應。

自己同你睇法差唔多，但我覺得佢覺得我係知己sin禁做？idk......

A0臭雞

sorry......

做啦 等睇你比人放上黎

哭左

其實我po上來係想巴打們盡力阻止我......

唔會阻你 快啲去做

唔好禁......

當頭棒喝

見到你依句我醒左

過來人話你知
唔好試
你講嘅感覺全部都明

另一方面如果人地有心同你一過就唔會要你等
等佢段關係完左先開始 對你對佢都係好事

+1
我連有老婆嘅男士都自己一個同佢哋出街，大家朋友阿嘛。

成日同佢老婆搶佢老公啲時間，不過佢老婆ok。 應該係對我哋2個都有信心，所以無問題。

有信心我哋唔會一齊中途轉基

Thx......!

但知己都可以有好多 … 每一個都用知己去掩飾自己花心既問題，早走早著

無可能

咁有咩可能？其實依件事係咪好反常

其實其他人講嘅野你係唔會聽
做左後果會點我相信你好清楚
而自己心入面只有一種答案想聽

好似好啱禁

想屌閪

而家刹左車，因為巴打們嘅醒腦雞湯

回頭是岸

肯定知你暗戀佢 , 所以試下有冇友誼波打返場

佢知道我接受唔到婚前sex

你前句好值得深思

情到濃時.

我可能已經比人發現左......

唔會的，我地去食飯乍，中同，岩岩升u

回頭是岸阿

多謝大家的勸告，我已決定唔去，但有啲想知點解佢禁做

自己唔夠firm.......但想firm啲

你自己諗下 你點解會畀佢知道左 ?

傻豬 真係中意你就唔會咁做

鍾意wts同佢傾計？而且有咩唔開心都會揾下佢？唔知算唔算，btw其實我係咪唔應該wts 佢架？

你同佢好熟？ btw, 如果有女仔發生任何事都第一時間話我知既話， 我會覺得佢好重視我囉

咁我係幾重視佢，但身為男仔嘅你遇到咁嘅情況會唔會林多左，例如覺得個女仔對你有野

係geeeeee,感謝分享!睇來你家庭關係不錯worrr

在重點在於 ... 「第一時間」 同我分享佢既「感受」

e. g. 你行行下街畀人撞左下好痛， 好嬲好嬲。 你即刻whatsapp佢， 同佢呻。

依啲望落好普通既舉動， 但其實我覺得都幾有啟示性。

主動去分享自己既感受， 其實就即係打開左個心畀佢進入你既世界。

你有做過類似既野？

有arrrr,仲同佢分享過啲幾乎無人知嘅痛苦經歷

講到依度 正常少少既男人都知咩事啦

依一刻就係睇清楚佢係想同你做好朋友
定 想同你做炮友 既時候

如果佢係因為知你好依賴佢， 想乘機搵你做炮友， 肯定會性暗示聖矢上身。

係啊 關係好close乜都講咁濟 啱啱睇到你打算唔去 下個更好啊 唔洗唔開心

見到你第一句我就講左句shit，你連我依賴佢都比你睇穿左，真心勁wor......

好啊！多謝你!

真係好熟好熟，識咗差唔多十年就會出因為一定冇嘢

唔好去
如果條仔真係覺得你好d 你唔洗去佢都會飛左佢條女黎追你
拒絕既理由可以直接講因為佢有女朋友/自己淨係同單身既男仔出街

利申：試過咁做 條仔最後散左黎追我

唔好去 因為你今次去完肯撚定有下一次
因為人係好貪心佢宜家呃住自己女朋友對你好
你就覺得佢好 跳返出黎睇 佢都只係一個仆街

利申 就咁睇同我之前一樣
最後條仔同佢女朋友一齊4年之後 出軌分手
慶幸當時自己早日放低

去啦臭雞，記得坐爆佢

有啲野係要「雙向」先成事
你「單向」主動講你既野畀佢聽
佢又有冇主動講返佢既心底野畀你知 ?

一段唔係透過互相交心既溝通發展出嚟既關係 都唔會係成熟既機會

你真係講得好啱，佢都有同我交心嘅，但我林係佢心目中應該淨係知己

有近十年呀，但係都係費事了

你暗戀咗人好耐咁又點
人地女朋友夠可能對佢感情好深 同佢好夾
你有冇諗過人地女朋友感受？

記住話俾蘋果知

條仔有冇好似開玩笑咁講過冇女會溝你先

快d屌左先啦 唔好諗咁多佢有無女朋友

但呢個世界有唔少人 都鍾意咩都同幾個人講 咁樣可以作準？

唔係放棄嘅，只不過自己有原則想堅持

😅其實呢我就唔認同嘅，但你去論斷我，我都阻止唔到

有先後次序架嘛 ching

如果你下一刻有事發生， 你第一個會想同邊個講 ?

係咪知己， 要再觀察/等待

好多原因既， 可能佢等緊機會， 可能佢依家個女友同你一樣， 可能佢分唔到手， 可能只想維持朋友關係， 太多可能性。 但時間到 答案就會出現

你嘅敵人只有一個

屌 佢主動約嘅 食個飯啫 驚咩
同埋坦白講 邊有咁容易拆散 除非個男嘅本身自己都有歪念

俾個機會我

乜香港咁多slut 同傻閪
唔怪得個個都周街sp fwb

你外型唔錯？
你覺得佢約你係純粹好傾定對你有意思？

有人係真係會同你講完 即刻將段嘢copy and paste 或者直接 share同一段嘢比幾個人 前後只係差幾秒😂

應該係當我係朋友得我係度胡思亂想

rrrrr,應該係啲女仔fd

應該係啲女仔fd,但男仔應該會係佢

唔差但應該未去到唔錯gua，約我應該係好傾同好熟多ge

如果係咁我支持你去
佢有女朋友重要主動約你
應該女朋友個邊都知
即使唔知，佢都無所謂你更加唔需要諗咁多
要煩既應該唔會係單身既你去煩
同埋，你暗戀佢咁耐，咪當滿足下自己

笑左其實佢女朋友應該唔係好委我，同佢影張相都會攝鏡，仲會事後講:你唔介意架可,我真心點點點左

影相係grad個陣影下都禁

唔係好委你？咩意思
Btw你好細個？

sorry 打錯字，妥先啱，rrrr都細ge, yr1

真係當你知己定備胎先 諗清楚好

聯署支持封殺微信同TikTok

睇佢對你點，maybe 認真，maybe玩玩下
認真嘅睇佢之後做咩行為
玩玩下又冇結果嘅～都係走把啦

佢地一齊左幾耐？

真係喜歡佢就咪去啦

行街食個飯有咩問題

整鳩散佢地,佢咪唔係人地男朋友囉

唔好搞鳩人地女朋友啦
換轉你係條女 你會唔會想自己條仔同第二條女岀街先
呢啲野真係會有報應 你點對人 好快自己受翻
積翻啲陰德啦絲打

簡單，搵個fd幫手偷拍你地出街，之後send比佢條女，你地咪有機一齊囉

gay?

會唔會係應該擺自己條仔先
條仔先係主動果個

佢應該唔會主動開始？如果assume佢係唔知我鍾意佢，表白=無左個女朋友+有可能被拒絕

一年到

no

ok

你講得啱

唔會禁做

去啦，你當係朋友咁岀
唔好做越軌行為就得

比多幾個月自己啦，如果你真你好中意嘅，你點都會沖架啦
係我就唔浪費時間啦～

其實好無聊
如果大家係朋友ge有咩問題
行得正企得正
食飯傾計又唔係去扑野

應該唔去了

講真其實佢應該都feel到我對佢有意思，如果佢唔係回復單身，我唔會同佢單獨出街雖然好掙扎，但好事多磨，等完就會有好事發生gua......

其實你明知人有女朋友
就唔好下下搵人傾心事啦
如果你第時拍拖
有條女成日搵你男友講心事
你會點

但樓主成日主動搵人傾心事
重講到交哂心咁
一隻手掌拍唔響
兩個都有啲問題

尼个係先嚟者得定最啱者得嘅問題，先𠼝者得好明顯吾係社會進步既動力，如果你唔怕最尾俾人用吾岩佢為理由飛，甘咪去馬，社會比較嘅係有無實力令倏仔離晤開你，唔撚係早到就大曬

你真係咁諗就唔會上感情台開post啦
自欺欺人

咪係人哋有女朋友，已經唔係比你做樹洞嘅角色啦，個男仔仲衰，如果真係知道樓主中意佢仲約樓主為乜啊

走啦

怕自己沉船就唔好去喇

g

你都睇得幾透

點解你咁麻煩，人哋有女你都鍾意，搵個第二個啦

男未婚女未嫁, 又冇仔女
你真正愛嘅人就喺你面前
如果你咁都唔爭取嘅話到時後悔唔好怨

唔會婚前性行為 笑左
樓主自作多情 人地心思思想屌閪咋
就算比你搶返黎 佢都會約其他女屌閪

我都覺得樓主應該去..
始終相處嘅時候至知佢係咪你嘅Mr.Right...
可能呢個真係你嘅Mr.Right呢
咁不如比個機會去食個飯,相處下

屌你老母死臭雞祝你同你全家中肺炎死

如果人地係當你朋友純粹約食飯
其實冇乜所謂

哦
即係想食你隻豬囉

如果佢話同你做左愛再試下同佢女朋友分手你制唔制

nope

咁仲洗問嘅 換着你係佢條女 你會唔會想有另一條女係咁揾你男朋友
俾啲同理心 將你對佢嘅心意收埋 遲啲佢地散咗你先去馬都唔遲

okkkkk,我都係禁林所以唔林住去了

唉，唔想犧牲友情，所以算了

咁你唔係好鍾意佢咩

我有信仰，唔會禁做

拍左拖咁做唔做愛

結左婚sin